幫藍店裝修 = 幫補佢收入

罷買罷食最有用

香港店舖有買保險咖
雖然好多情況都無得claim

不過如果claim到，即係幫佢回血

以前都成日有新聞話d舖無生意就搵人老爆呃保險

光復香港時代革命

嗰個情況係佢爆完自己貨賣老鼠貨
再屈保險賠
結果件貨帶嚟嘅總值比本身賣出去要高
佢賺個差額

風向撚？

零售撚忽然諗起

暴動保唔保？

唔保

今日經過嚟間，聽啲商場講好似無得賠喎

收皮死全家啦on9樓主，鳩up當事實阻前線